通訊局批准有線電視股權結構變動

通訊事務管理局批准有線電視就股權結構變動所提交的申請，是次申請源於有線電視母公司有線寬頻向股東發行新股所致。有線電視的股權結構於6月3日（下周一）變動後，永升（亞洲）有限公司持有的有線寬頻43.22%股份維持不變，而其他人士持有的股份比例則有所變動。
通訊局指，根據有線電視提交的資料，有線寬頻進行供股的目的，是為該集團籌集資金繼續經營業務。局方並信納有線電視在股權變動完成後，會繼續遵守《廣播條例》及本地收費電視節目服務牌照的相關規管要求，並會按照牌照條款履行其投資和節目承諾，故批准有關申請。

時間啱啱好
呢頭先奶共撐修例，轉頭港共就處理好。
港共做野真快手，申請4000都冇佢咁快，係咪奶完共會批快d?